# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# Rodpold Shard <rodpold@gmail.com>, 2024.
# SiO4 <hohoit0078@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Sov Timer 2.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-sov-timer/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 03:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-28 07:24+0000\n"
"Last-Translator: SiO4 <hohoit0078@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-sov-timer/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.1\n"

#: sovtimer/__init__.py:10 sovtimer/models.py:37
#: sovtimer/templates/sovtimer/base.html:7
#: sovtimer/templates/sovtimer/base.html:11
msgid "Sovereignty Timer"
msgstr "소버린티 타이머"

#: sovtimer/models.py:40
msgid "Can access the Sovereignty Timer module"
msgstr "소버린티 타이머 모듈에 접근할 수 있는 권한"

#: sovtimer/models.py:77
#, fuzzy
#| msgid "Sovereignty Timer"
msgid "Sovereignty structure"
msgstr "소버린티 구조물"

#: sovtimer/models.py:78
#, fuzzy
#| msgid "Sovereignty Timers"
msgid "Sovereignty structures"
msgstr "소버린티 타이머"

#: sovtimer/models.py:135
#, fuzzy
#| msgid "IHub Defense"
msgid "Sov Hub defense"
msgstr "IHub 방어"

#: sovtimer/models.py:136
#, fuzzy
#| msgid "TCU Defense"
msgid "TCU defense"
msgstr "TCU 방어"

#: sovtimer/models.py:162
msgid "Sovereignty campaign"
msgstr "소버린티 캠페인"

#: sovtimer/models.py:163
#, fuzzy
#| msgid "Sovereignty Campaign List"
msgid "Sovereignty campaigns"
msgstr "소버린티 캠페인 목록"

#: sovtimer/templates/sovtimer/dashboard.html:15 sovtimer/views.py:163
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: sovtimer/templates/sovtimer/dashboard.html:16 sovtimer/views.py:161
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/common/spinner.html:8
msgid "Loading …"
msgstr "로딩 …"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Sovereignty Campaign List"
msgid "Sovereignty campaign list"
msgstr "소버린티 캠페인 목록"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:16
msgid "Total"
msgstr ""

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:30
msgid "Upcoming"
msgstr ""

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:31
msgid "< 4hrs"
msgstr ""

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:45
msgid "Active"
msgstr ""

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:57
#, fuzzy
#| msgid "The sovereignty timer list is automatically updated every 30 seconds. Progress for any active campaigns will be shown as <i>Previous - Trend - Current</i>."
msgid "The campaign list is automatically updated every 30 seconds. Progress for any active campaigns will be shown as <i>Previous - Trend - Current</i>."
msgstr "소버린티 타이머 리스트는 30초마다 자동으로 업데이트 됩니다. 진행 중인 캠페인의 진행도는 <i>이전 - 변화량 - 현재</i>로 표시됩니다."

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:64
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:65
msgid "Constellation"
msgstr "컨스털레이션"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:66
msgid "Region"
msgstr "리전"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:67
msgid "Owner / Defender"
msgstr "소유자 / 방어자"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:68
msgid "ADM"
msgstr "ADM"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:69
msgid "Start"
msgstr "시작 시각"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:70
msgid "Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/dashboard/table.html:71
msgid "Progress"
msgstr "진행도"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: sovtimer/templates/sovtimer/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: sovtimer/views.py:165
msgid "Neither side has made any progress yet"
msgstr "양 측 모두 진행하지 못하고 있습니다"

#: sovtimer/views.py:173
msgid "Defenders making progress"
msgstr "방어자 우세"

#: sovtimer/views.py:181
msgid "Attackers making progress"
msgstr "공격자 우세"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "종류"

#, fuzzy
#~| msgid "Active Campaign"
#~ msgid "Active campaign"
#~ msgstr "진행 중인 캠페인"

#, fuzzy
#~| msgid "Sovereignty Campaign List"
#~ msgid "Total campaigns:"
#~ msgstr "소버린티 캠페인 목록"

#, fuzzy
#~| msgid "Timers Upcoming (< 4hrs):"
#~ msgid "Upcoming campaigns (< 4hrs):"
#~ msgstr "곧 시작되는 타이머 (4시간 이내):"

#, fuzzy
#~| msgid "Active Campaign"
#~ msgid "Active campaigns:"
#~ msgstr "진행 중인 캠페인"

#~ msgid "Sovereignty Timers"
#~ msgstr "소버린티 타이머"

#, python-brace-format
#~ msgid "Sovereignty Timer v{__version__}"
#~ msgstr "소버린티 타이머 v{__version__}"

#~ msgid "Timers total:"
#~ msgstr "타이머 수:"

#, fuzzy
#~| msgid "Timers Active:"
#~ msgid "Timers active:"
#~ msgstr "진행중인 타이머:"

#~ msgctxt "Decimal separator"
#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgctxt "Thousands separator"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "No data available in this table"
#~ msgstr "테이블에 유효한 데이터가 없습니다"

#~ msgctxt "Keep _END_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "Showing _END_ entries"
#~ msgstr "_END_ 개의 결과 표시중"

#~ msgctxt "Keep _MAX_ as it is. It will be replaced by a number."
#~ msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
#~ msgstr "(총 _MAX_ 개의 결과 에서 필터링됨)"

#~ msgid "No records available"
#~ msgstr "사용 가능한 레코드가 없습니다"

#~ msgid "Processing …"
#~ msgstr "처리 중 …"

#~ msgid "Nothing found, sorry …"
#~ msgstr "아무것도 찾지 못했습니다, 죄송합니다 …"

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "검색 …"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "첫 번째"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "마지막"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid ": activate to sort column ascending"
#~ msgstr ": 열 오름차순으로 정렬 활성화"

#~ msgid ": activate to sort column descending"
#~ msgstr ": 열 내림차순으로 정렬 활성화"
